【基因改造嬰】自己嬰兒會否做實驗？ 賀建奎：I would try it first

深圳南方科技大學副教授賀建奎今午出席在香港大學舉辦的基因編輯國際峰會，以人類胚胎編輯為題演講。

賀建奎早前宣稱經胚胎基因編輯，令雙胞胎女嬰對愛滋病免疫，在全球惹起爭議。在答問環節中，賀建奎被問到若是自己嬰兒，會否進行該實驗，他以英文回應「I would try it first（我會嘗試）」。

外界關注雙胞胎女嬰的身分會否公開，賀建奎表示，女嬰身分會保密，並會持續監測，日後亦會替她們進行血液檢測，留意她們健康狀況。

問及研究經費從何來，賀建奎稱，初期由他支付，後來得到深圳南方科技大學資助，但從沒收取公司資助。他續說，原有8對夫婦參與基因編輯實驗，其中一對中途退出，強調所有參與者皆有良好教育背景，知悉HIV及其治療的知識。

咁有道德，D賤米青仲生到至算啦！！！！

I would try my breast

都唔知係咪有愛滋先做埋呢d研究

大家陸人咁濫交 又換妻又叫雞
有錢人圈瀨晒野

First
he needs to have AIDS

邊有人會預自己個女將來會染到愛滋
預左佢做雞咩
支那人真係戇鳩

睇新聞好似係老豆已經有愛滋，唔想傳俾個女先參加實驗？

好多專家都批評，就算老豆有愛滋，都唔需要基因改造。有好多其他方法可以令下一代冇事。

係
母體阻斷既技術一早已經有，仲要好成熟
所以根本只係藉口

關咩事實驗費用就真

屌你老母即場打支愛滋病毒針先喇

突然諗起